將你嘅不滿化佢文字 施政報告2019

2019施政報告接受大家意見
點解冇人講

是時候 將你嘅不滿及你嘅期望寫比條7婆

為咗顯示大家質素，唔該大家唔好寫粗口、唔好人身攻擊！

因為大家都send template只會比人Ignore,
麻煩大家食完飯或番到屋企，用少少時間表達意見！
唔單止反送中，重有每日150隻蝗呢？重有所謂嘅與年輕人connect、房屋政策等都可以講。

自己係呢方面唔太擅長，有巴絲有更好建議或內容 請分享

推～

屌你老母，林鄭幾時死？

親 要冷靜啊
佢死係幫唔到我地 雖然我都好想佢死

721 811

自推

五大訴求 決一不可

疏 係缺一不可

五大訴求 缺一不可

自推一頁

推